
                      Junto cn la primera la mejor de la saga, recupera la stetika de xmen y cuenta los origenes d forma esplendida, cn guiños muy originales,
un gran acierto sin duda.
        
            